蘋果廣告製作

在網民談論期間，有人記起了在2002年底至2003年農曆新年前，也有一個風格相類的廣告，同樣是以煙花作為背景配上淨音樂加上黃色大字，不過這次的公司名稱則為「蘋果電影」，而且更配有旁白：「世界和平，萬眾歡騰，蘋果電影」 。

好邪，好似真係提大家要小心病毒咁